［大選］投票賽果途中（FC唔到）

堅定流吖師兄

FC唔到